\documentclass[margin, 10pt]{res} 
\usepackage{helvet}
\usepackage{framed}
\usepackage{tabstackengine}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{longtable}
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=blue!50!red,
  urlcolor=black!50!red
}

\setlength{\textwidth}{5.1in}

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	NAME AND ADDRESS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\moveleft.5\hoffset\centerline{\large\bf Enrico Buratto, Curriculum Vitae}
\moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}\smallskip
\moveleft.5\hoffset\centerline{Via Tiziano Vecellio 3}
\moveleft.5\hoffset\centerline{31030 Dosson di Casier (TV), Italy}
\moveleft.5\hoffset\centerline{(+39) 346 832 2431}
\moveleft.5\hoffset\centerline{enrico.buratto.pub96@gmail.com}
\moveleft.5\hoffset\centerline{www.linkedin.com/in/enrico-buratto-04104b151}

\begin{resume}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Technology SKILLS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Competenze tecnologiche} 

\textbf{Linguaggi di programmazione: } C++ \textit{(linguaggio principale)}, Java \textit{(livello base)}, Java for Android \textit{(livello base)}, Matlab \textit{(livello base)}, Ampl \textit{(livello base)}, C \textit{(livello base)}.

\textbf{Linguaggi web backend: } PHP, SQL.

\textbf{Linguaggi web frontend: } HTML5, XHTML 1.0, CSS 3, Javascript.

\textbf{Progettazione e gestione database: } PhpMyAdmin, MySQL.

\textbf{Sistemi di controllo versione: } Git, Github.

\textbf{Sistemi operativi: } GNU/Linux \textit{(OS prinicipale, particolarmente Arch Linux e Debian)}, Microsoft Windows, Apple macOS.

\textbf{Suite Microsoft Office e alternative Open Source.}

\textbf{\LaTeX}.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%---------------------------------------------------------------------------------------- 

\section{Istruzione}
\textbf{Informatica, Laurea Triennale} \hfill Ottobre 2016 - oggi \\
\textit{Università degli Studi di Padova} \\ \\
\textbf{Fisica, Laurea Triennale} \hfill Ottobre 2015 - Giugno 2016 \\
\textit{Università degli Studi di Padova} \\ \\
\textbf{Liceo Scientifico} \hfill Settembre 2010 - Giugno 2015 \\
\textbf{Opzione Scienze Applicate} \\
Voto finale: 77/100 \\
\textit{Liceo Scientifico "Leonardo Da Vinci" - Treviso} 


\section{Percorso di \\ studi \\ Universitario}
\begin{longtable}{lllll}
\textbf{Codice corso} & \textbf{Nome}                   & \textbf{Anno} & \textbf{CFU}     & \textbf{Voto finale} \\
SCP4063958            & Algebra e Matematica Discreta   & 1             & 12               & 30                   \\
SCP4063959            & Analisi Matematica              & 1             & 12               & 18                   \\
SC0112464             & Architettura degli Elaboratori  & 1             & 8                & 25                   \\
SC02105452            & Logica                          & 1             & 6                & 21                   \\
SC02121720            & Programmazione                  & 1             & 10               & 26                   \\
SCP4063963            & Sistemi Operativi               & 1             & 9                & 26                   \\
SCP4065531            & Algoritmi e Strutture Dati      & 2             & 9                & 24                   \\
SC03100756            & Automi e Linguaggi Formali      & 2             & 8                & 23                   \\
SCP4065533            & Basi di Dati                    & 2             & 9                & 25                   \\
SCP4063208            & Calcolo Numerico                & 2             & 7                & 30L                  \\
SC03106737            & Probabilità e Statistica        & 2             & 6                & 30L                  \\
SC01122887            & Reti e Sicurezza                & 2             & 10               & 18                   \\
SCP4065562            & Ricerca Operativa               & 3             & 7                & 30L                  \\
SC01123013            & Tecnologie Open-Source          & 3             & 6                & 26                   \\
SCP4065581            & Tecnologie Web                  & 3             & 9                & 29                   \\
SCP6076298            & Web Information Management      & 3             & 6                & 27                   \\
\textbf{}             & \textbf{Totale/Media ponderata} & \textbf{}     & \textbf{137/180} & \textbf{25.22/30}   
\end{longtable}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PROJECTS SECTION
%---------------------------------------------------------------------------------------- 

\section{Progetti di \\ formazione ed \\ extracurricolari}
\textbf{Progetto di Tecnologie Web} \hfill Novembre 2018 - Febbraio 2019 \\
Progettazione e realizzazione di un sito Web in HTML, CSS, PHP, JavaScript e SQL. Repository Github a \href{https://github.com/enricobu96/TecWebUNIPD}{questo link}. \\ \\
\textbf{Capture the Flag} \hfill Gennaio 2018 - Aprile 2018 \\
Partecipazione a una serie di eventi focalizzati sulla \textit{computer security}, tenuto dal \href{https://spritz.math.unipd.it/}{gruppo SPRITZ}. \\
\textit{Università degli Studi di Padova} \\ \\
\textbf{Progetto di Basi di Dati} \hfill Novembre 2017 - Febbraio 2018 \\
Progetto di gruppo consistente nella progettazione e successiva implementazione di un database di un social network. Repository Github a \href{https://github.com/enricobu96/DB1718}{questo link}. \\ \\
\textbf{Partecipazione al concorso "Zero Robotics"} \hfill 2013-2014 \\
Competizione indetta dall'Ente Spaziale Europeo (ESA) consistente nella programmazione di software per \href{https://www.esa.int/Science_Exploration/Human_and_Robotic_Exploration/Education/Robot_Spheres_in_zero-gravity_action}{Spheres}.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	OBJECTIVES AND INTERESTS SECTION
%---------------------------------------------------------------------------------------- 

\section{Interessi}
Sviluppo di pagine e Applicazioni web, sia dal lato frontend che dal lato backend. \\
Approfondire fenomeni web, come ad esempio l'approccio delle persone al web e al web semantico in generale. \\
\textit{Computer security} e sistemi affidabili, con particolare attenzione alla sicurezza Web. \\
Progettazione e implementazione di \textit{computer networks}. \\
Programmazione imperativa e ad oggetti.\\



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PROFESSIONAL EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
 
\section{Esperienza \\ Lavorativa}

\textbf{Internet Ads Assessor} \hfill Ottobre 2019 - oggi \\
\textit{lionbridge.com} \\
Valutatore di Google Ads.

\textbf{Copywriter} \hfill Gennaio 2016 - Gennaio 2019 \\
\textit{o2o.it}
\begin{itemize}
\item Scrittura di articoli interenti a tecnologia e informatica;
\item Scrittura di articoli generici.
\end{itemize} 


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COMMUNITY SERVICE SECTION
%---------------------------------------------------------------------------------------- 

\section{Volontariato}

\textbf{Capo Scout} \hfill Febbraio 2015 - oggi \\
\textit{AGESCI Gruppo Treviso 3 - Branca Lupetti e Coccinelle} \\ \\
\textbf{Barista volontario} \hfill 2012 - oggi \\
\textit{"Fiera 4 Passi", Treviso} \\ \\
\textbf{Volontariato con persone senza fissa dimora} \hfill 2013 - 2014 \\
\textit{"Emergenza freddo", cooperativa "La Esse Treviso"} \\ \\
\textbf{Volontariato con anziani} \hfill September 2012 - June 2013 \\
\textit{Casa di riposo "Casa Mia", Dosson di Casier (TV)} 


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LANGUAGES SECTION
%---------------------------------------------------------------------------------------- 



\section{Lingue}
\textbf{Italiano: } Madre lingua. \\
\textbf{English: } Buona conoscenza, certificazione B2 ricettivo.\\

\end{resume}
\end{document}